有冇人覺得未供完樓就捐血/器官好作狀?

屌你唔洗供樓呀?

捐完翻工暈低比人炒

咪就係

買旗 捐錢同助養兒童都係

有樓咪捐囉

80後90後00後不事生產，未能供樓振興經濟

捐血唔係比啲壞血比蚛蟈人咩